有無試過俾口水梗親

差啲死

條女d口水差d浸死我

巴打手汗幾多

呼氣果時差d窒息

條女成日都會

俾張黑豹飛梗親就試過
因為見既然賣唔出，不如吞咗張飛佢